新騙案?

有條友無啦啦ADD我whatsapp 打條PAYMELINK出黎 下面打句按此收款禁條LINK入去係150$ 係咩料